【武漢肺炎】遼寧大連疫情續爆 有小區六輪檢測後仍錄新個案 患者 11 次檢測始陽性

加油呀

不嬲都係假陰、假陽

其實檢測無意思

可控可防

擲公字仲準過佢

冚咗成年終於㩒唔住
支那logic
話冇事=有事
話有小小事=好撚大件事
話大件事=災難

無限清零

爆又點香港都唔會封大陸關

強國已經訓練啲病毒有眼識避,檢測時唔會出嚟比你搵到.

支那一早清零，呢班支那狗都係人道毁滅啦

全民檢測成功要有以下基本條件
1.樣本唔係水喉水
2.樣本有真係妥當保管冇掉9左
3.檢測人員真係有驗而唔是9填陰性
4.檢測試劑冇假貨
5.檢測結果冇被刪改

成棟大廈都可以搞錯強制檢疫，700萬個樽唔會掉9轉？